巴打們同女朋友有咩共同話題？

感覺同女朋友拍拖無乜共同話題可以傾下
因為想維持更好既關係，所以想知大家會同女朋友傾D 咩野？

性

除左性

新聞 工作 八掛野之類

屎尿屁
今晚食咩
扑野

想知有咩八掛野講下？
我自己就不太八掛，想搵D 野傾下

食野
扑野
食野
扑野
食野
扑野

你溝佢個陣有咩話題呀?

唔通係佢追你架?

咁撚樣都要問既你

新聞，政治，經濟，價值取向，科技，潮流，工作環境，性同賽後檢討

乜撚野叫共同話題

股票

美劇,電影

原來樓豬咁毒

仲串我條J短

回解要諗搵咩話題呢，生活上你見到每樣野都已經係個話題，諗下點去延伸啦

學到野

都係講下身邊人啲野啫

宅宅話題，講漫畫/動畫

鳩野 (on9笑話/連登痴線post/互相恥笑)
時事
音樂
哲學問題/文章
朋友圈子入面啲是非
咸濕野

巴打有聽甜梅號？

打機
利申：已變ex

有

chok chok chok

一模一樣
傾on9哲學問題

分享打j